晚晚聽到903失眠藥開頭首歌都覺得好正

好中意嗰首歌
頭幾次一聽即刻諗起831

有冇得派首歌

有幾次早訓都特登聽埋先訓

新節目?
之前係咪廣東爆谷

夜晚1-2 原本一個鐘雪個時間

個feel好似merrylamblamb唱咁

係咪呢首

Ys

原來YouTube有

歌正，節目都很正